中國共產黨 萬歲！！

屌屎忽！

屌左八十幾年

全國鳩頭

犯有雞姦死罪

爆炸呀！

電腦大爆炸呀柒頭皮！